蠟蠟令令啲定令蠟蠟令d

今日細妹問起 唔識答

你細妹係咪濕到令立立

令立立定立立令 濕d先